升級新口號:魔警還眼，暴政填命。五大訴求，即日回覆。

ok?

[緊急分析]法！不！責！眾！

魔警而個名ok

唔好忘記重有還牙！